中共港共的智慧去咗邊？

聽大陸朋友講話曾經大陸因為有個城管點差人執法期間打死咗人，之後死者同鄉成十幾萬人要去尋仇
之後地方政府即刻發動三大攻勢：
1. 武力威懾：大量解放軍調度到果度準備鎮壓
2. 賠款道歉：地方政府最高領導親自去講數
3. 依法處置：打死人嘅果位拉番去坐監
事情好順利咁落幕，啲人自動散去

所以，港共的智慧何在？家下淨係要重新調查警方武力同投訴機制的安排，係都要激化矛盾。
常言道：水能載舟，亦能覆舟。係將民意比喻水，係愛國愛港人士冇理由連大禹治水都冇聽過嘅嘛？鯀治水，用蠻力，修堤壩，總是抵擋不住洪水猛獸，遭到問責。佢個仔叫禹，去治水，以疏導河川治水為主導，消除中原洪水氾濫的災禍，後世稱大禹，意思是偉大的禹。

用番CCTVB：

最後死圖Sor

因為香港打足四個月一個黑驚狗官都無事囉
中国人係圍毆城管打死幾件架

其實依個係佢地嘅攬炒手段
佢地激化到我地用更多武力去對抗呢個政權
今次再夾啱其他國際示威嘅時間, 喺外國唔再100%FOCUS喺香港嘅時侯
令外國突然追唔返香港示威嘅步伐
等人地唔明白點解我地突然唔再和理非, 慢慢轉向勇武
繼而誤解我地嘅行動目的, 唔再Follow香港情況, 甚至幫手唱衰前線
最終將香港示威從追求五大訴求, 歪曲成單純武力示威
然後可以用各種比目前更不合理嘅手段去壓制各位手足

雖然好難唔去仇恨呢個垃圾政權同佢啲垃撚圾政治工具
但我地必須拎返當初全民文宣嘅態度出嚟
喺twitter同reddit上宣傳我地嘅目的, 或者主動搵外媒解畫, 製作大量宣傳片, 我地咁做有咩原因